[鸚鵡] 有冇巴打分享下係邊度買鸚鵡?

最近想買黃頭亞馬遜 所以想問下

利申 之前買只係係雀街睇 有啲擔心質素

雀街有2間D雀幾好

同埋灣仔又有間幾有良心

灣仔、貝貝鳥、鸚鵡店 ？好似好多人推呢3間
啱啱喺元朗忘不鳥買左隻和尚鸚鵡，店主都nice，啲雀都健康，不過無你想要嗰隻

有錯請屌